防滑行山鞋

最近好多行山鞋特價想換過對
平時行開沙石路 要攀爬 都會去外地行山 但亦都會行澗 落雨都會行山
但主要問題係對鞋防滑搞唔掂 所羅門好撚跣
想盡量買對防滑做得好啲嘅鞋 但一般好似好難濕地乾地防滑都好
目前睇過5.10同hoka

想問大家有冇邊隻比較推薦 貴少少都ok

自己著asolo finder gv，落沙石既表現好滿意，行香港既山都絕對唔擔心
去外地好似神山都應付有餘

行開澗 5.10舊款隻底真係無敵
新款未試過

落腳技巧問題

軍boot

求學野

邊有鞋係防滑

Vasque

懶得打
copy and paste人地打嘅野算

最重要都係壓低重心啫
而我自己選擇嘅係揹重袋

我咪又係著salomon xa pro 3d
磨到平晒底一樣都係咁行
綑邊綑啲簡單嘅都好輕鬆
玩青山腹地嗰啲更加無問題
呢張係喺上面落嚟

跣唔跣真係唔太關對鞋事
自己最近都買咗對5.10 stealth底
行澗同綑邊係好有用
但行其他路況 絕對係會辛苦自己
太咬地反而要用多幾錢力

成日見D山友落山跳下跳下好似好輕鬆咁，膝頭唔攰架咩

Megagrip

la sportiva